[黃店外賣]有冇屯門手足試過住家飯 HomeFood？

呢期都唔想出街食
想知呢間住家飯外賣伏唔伏
送到嚟夠唔夠暖
同埋試過/食開嘅有冇推介邊位師奶

我都係琴日先知呢個平台 等人推介

想試 我都係琴日先知依間野

睇嚟佢地琴日宣傳效果十足

今晚第一次試
本來想訂Mei’s但賣晒
所以揀咗貞簡
今晚影張實物圖俾大家參詳下

都夠暖

食完
塊肉餅唔錯足料
雞肉麻麻冇黑椒味
大食嘅要叫多飯先得
正常冇乜特別食得過水平

幾錢？

$58

我有試過 果次去朋友到
佢地成家都訂 我friend幫我order左
我果日食黃媽媽同瑋食家 好食wo
$58好似係唔洗加運費

黃媽媽同瑋食家
等佢出套票再試下

平心而論
其實佢$58食到真係住家飯我又覺得合理既

佢地有套票買？

坐緊監？

略貴啦 我當係冇咗大快活邊爐嘅替代品
套票問過話遲啲會再做

外賣住家飯算係咁啦

一個都送？

Yes，我都係一個
其實我目的係想等人試伏
做咩變咗我好似打手答人咁

住家飯係咁 又無味精
我之前食果盒咁岩d餸鮮色d好睇d
不過要搵下
港島人好耐無入屯門 好多蝗驚驚

住家飯 都好難同出邊比
人地大集團一次買好多餸 成本可能低d
仲要佢地無收運費送上門
我買果次佢地有送湯
我睇佢地fb好似前排有生果送
我都係食過一次咁多 唔係住屯門

我睇餐單近排都冇湯送

我今日試左住家飯，個廚房係瑋食家。份量對男士黎講都足夠，同埋啲餸都好家常菜，幾健康。

唯一不足係個步兵送飯遲左五分鐘，不過佢都有事先打比我講話會遲

推介啊

好似好少咁

都唔係啊 佢個飯盒都幾深

我正常份量都夠食 可以叫多飯

呢個係雲耳雞? 睇落似齋菜

食個三餸飯都58

等佢再出套票就長叫了

日日食

推介邊個c9

Vicky 媽

My mom

58蚊飯盒既話會唔舍得叫黎食

雲耳雞

出街食都要五六十啦 依個送上門喎

個賣相唔係好掂喎, 仲要$58 黃店都係咁話

屯門邊頭?

我出街食3-40蚊

爭個橙

仲諗住今日試, 今日好似冇MENU

有 自己上去睇
記得簡我媽咪 多謝支持

眼殘見到喇

VICKY媽?

我諗係肉餅魚肉令你地覺得賣相唔得

外賣平台嚟

有冇你老母平時啲餸圖參詳下

今日fb出左post講vicky媽

呢個點玩法
介紹下？

住家飯外賣，搵班c9 join個平台

每晚10點出第二日餐單，啱食就訂

上次買遲30分鐘 其實唔緊要 佢仲有打比我
味道份量都ok 但係叫左3個飯都係全凍

咁慘 全凍真係差啲

姐係D C9係屋企煮完叫步兵送?送唔送其他區

人妻上門

不鳥 咁既賣相

係，得屯門區好似係

要每個c9都要有牌定點，其實都幾踩界

揸正做要攞牌

基本啦呢啲

乜原來你認真
我日日都食伯母

我諗呢d c9一煮就煮埋比屋企人食
應該會乾淨過出邊茶記擔住口煙個阿叔

屌你話明住家飯
使唔使拎舊豆腐叼做觀世音像先賣啊

琴日伯母個背景好迷人 粉紅色......衫

lm

推

有無人買左Vick媽個燉檸檬
我見平過出面都幾多
問緊個friend最近會唔會訂飯 幫我買埋

有啲想試 但想問點解係黃店
純粹問問

支持醫護罷工
支持屯門手足

其他區追完post覺得好正希望多啲人知

我會唔捨得
利申：日日公仔面

佢地有個新主廚加盟叫D.J廚房和你煮
絲打試左未？